【顏卓靈專訪】男友白只提議上戲劇班

顏卓靈（Cherry）一三年憑電影《狂舞派》為人認識，努力在影壇發展外，去年她一償做歌手心願，在樂壇頒獎禮亦獲得不少新人獎項，「我好希望不要將這些事記在心，不要諗獎項，我當自己是由零開始，因為仍有很多進步空間。近日Cherry終於推出首張EP《Primary》，她坦言過程中也有點心急，覺得時間好像很漫長，「唱歌對我來說是好放鬆和忘我一件事，由細到大，我都喜歡洗澡時放聲唱歌，拍戲時在片場又會唱，初初知道出碟是好興奮，但慢慢變成緊張，擔心作品是否演繹得好，所以早前我找了不同老師學唱歌。最近找了一位唱女高音的朋友教我，她的說法好得意，說身體好像宇宙，裏面有海浪有風，呼吸可以聞到幽香的花味，感覺跟大自然融為一體。」

入行數年，她自言好幸福，挫折不算多，「比較難適應是有時要去外地拍戲，好像早前我去了吉隆坡拍戲三個月，一個人住不適應，我就去找瑜伽班上堂，到我適應時，又要返香港了。」不過，Cherry坦言現在仍然搵緊自己方向，「我想做演員還是歌手？其實我都好多諗法，好像我鍾意瑜伽，會否考瑜伽牌呢？我喜歡寫作，最後又做不做到呢？暫時我未有時間坐下來沉澱去想，所以我很想爭取一個長假期給我慢活一下。今年有很多工作，現在拍緊電影《犯罪現場》，今年亦會拍《狂舞派》續集，大部分演員都會參演，對上一集已是五年前了，大家都長大不少，我都好期待。」

上埋唱歌班呀唔該